平胸絲打去邊買矯形內衣好

是咁的，話說自已一向都平胸，但問題係個胸冇咩肉，但胳肋底下邊又好Q多脂肪， 我個ex都話過我，但都冇咩點為意，同埋當時仲係學生冇錢整

依家啱啱出嚟返工，有少少錢，諗諗吓都係搞返好個胸俾下一個比較好d,想買件矯形內衣試下，預＄500樓下，但我之前都係求其係屋企樓下買開，對bra一竅不通，想問下絲打有冇咩推介

利申：岩岩grad 搵得個萬幾蚊，唔好叫我買幾千蚊嗰啲會好肉赤，同埋淨係想整返好個胸型，唔使裝假狗

真絲，同人share AC

算啦巴打

Bralogic or satami

我無咁得閒

台灣MM點

我未見過斷雙手既人去買手鏈帶

仲有yoho hafina點睇

此帳戶已被騎劫

平胸仲矯乜撚野型

改名囉最多

仲有乜空間去矯

rm / satami

平既矯咩形？

rm?

regina miracle

隆胸啦仲矯形
你對波正方形架？

渣多幾下波啦

搓大佢

咁平胸去邊買姐